
                      Es interesante, entretenida y muy bien dirigida pero tampoco para ganar el Oscar a mejor película y mucho menos a mejor actriz, Keyra tiene un papel de lo más discreto.
        
            